去裁判法院旁聽，有冇得用紙筆mark野?

我朋友黎緊要上西九龍裁判法院聆訊，我想去旁聽，但google搵唔到下面資訊，想知

1.大約有幾多個位比旁聽席？(西九龍
2.可唔可以自帶紙筆係庭內mark低野？
3.如果佢被判即時入獄，之前交落嘅保釋金會點樣比番佢？因為其實係我係警署借錢比佢交嘅，有mark低埋我嘅身份證，想知會比佢定比我。

有冇人知

紙筆可以，唔可以拍照、錄音

正常係可以既
利申試過去高院法庭旁聽mark野

有冇巴絲知有幾多個位